海洋公園「鬼屋」離奇命案 男子遭木板擊斃

下午2時許，兩名約20多歲的男女，前往海洋公園參與萬聖節活動「哈囉喂全日祭」，於一鬼屋內玩滑梯期間，突然有一塊木板跌下，擊中該男子，他陷入昏迷，呼叫下亦無反應，在場人士見狀立即報警。救護員接報到場，為男子急救並送往律敦治醫院搶救，惜最終證實不治，警方正調查事件起因。

真鬼屋

咁恐怖
rip

以後op d鬼屋更有真實感

唔知會唔會即時拆左佢無得玩真。鬼屋

真係變鬼屋

死神來了

真鬼屋

op要賠幾多

農曆七月未過都夠膽去鬼屋

變咗真鬼屋
不過好快就唔記得 又可以繼續去op溝女了

真係要出「金田一」

唔似意外咁簡單

搞到我唔係好敢一個去

聽人講鬼屋係鬼其中一個鍾意去嘅地方
原來係真

我前日玩過，要人訓入棺材， 瀡滑梯兩秒落去，唔通係塊棺材板

有冇買燕梳?

真相只有一個

好邪呀!!!

賠死海洋公園

真野唔好玩

真棺材板

海洋公園係咪要送個棺材比佢？

啲怨氣實好重 好想玩

星期四啱啱玩完 果個鬼屋係要你瞓入去個棺材咁

雲霄飛車殺人事件

你講海洋公園？

100%真鬼屋

變左真.鬼屋

非常不安

即時取錄 今晚返工

跌落去之後有條友吹你起身繼續行

死咗都要返工，真係慘

係咪第一次op halloween有人死

聽聞人死左之後..
會不斷重覆死之前既動作

琴日玩過唔明點解會出事

口德-100

有冇新聞

冇錢到咁

真正犯人一定重係鬼屋當中，我以爺爺名義吹水

條女關個棺木勁大力 勁響 可能整得多整咗

農曆七月

巴打係咪你黎？

金田一少年之哈佬餵殺人事件

link都唔識貼
垃圾

訓完真係釘埋蓋

條女都幾肥

無違返商品說明條例

賠撚死

有女
去海洋公園

又要俾連登仔批鬥了

有女陪去海洋公園
做鬼也風流

連登logic:
玩得預咗有風險

幾時放工

an狗

變咗真鬼屋
好想去玩玩了

好慘

間鬼屋係咪唔會再開放

唔係10 月 5 先開始咩？

啲女人呢⋯⋯殺男人就有好多方法嘅

真鬼屋，想去

我都係做毒毒算

條仔好慘

佢有預演比會員，企業包場個啲

怪死事件

係美國真係億億聲

有優先場

有冇人組團七日之後去鬼屋玩

Who Wanna play a game?

活埋凶間

現場消息指，死者一行七人趁海洋公園舉辦「哈囉喂全日祭」入場，其間他與另外兩名友人在鬼屋「活埋凶間」遊玩時，意外跌傷頭部昏迷，送院不治。
鬼屋恐慌之最首推一人遊戲《活埋凶間》，在《活埋凶間》需要孤身上路。場景以歐洲中世紀巫毒的活埋生葬為題，遊人將各自躺在一個棺木內，並分別滑落至下層迷宮內。各人均會被滑落至不同的位置作為起點，然後在四通八達的並佈滿嘩鬼及機關的迷宮內尋找出口，可能會在途中與友人重逢，或需要獨自走完全程，並有可能被困良久，未能找到出口。

RIP

點解會咁⋯⋯

樂極生悲

抵，學人玩鬼屋，好潮呀，玩啦，永遠有得你玩呀7.7

而家先九月, event剛剛先開始
今次蝕死佢

Rip

做咩鳩 死毒撚唔抵得人有女？

皇天擊殺

好慘 不過個死法忍唔住笑咗下

會唔會唔知自己死咗，以為自己仲玩緊

9up 啦 根本得一條路 唔會揾唔到出路

玩訓棺材咁大吉利事

\|/

唔抵得佢免費玩到世界末日為止

諗起網上玩過既inkagames saw game情節
i want to play a game

死神來了果集遊樂場

金田一事件薄

而家先開始好玩

抵撚死 玩鬼

同我一齊玩啦

唔知邊間保險公司😄😄

唔識敬鬼神而遠之，係都要以呢個話題玩樂，真係應有此報

金田一

福氣嚟嘅

佛地魔咁撚醒 多數直接拆館

咪係 d鬼都會點你行架啦

癡鳩線

做員工就慘，回魂夜果晚

佢退撚左十世啦

啲鬼會趕你去出口

真 萬聖節

海洋公園今次仆街啦

你咩年代出世？

今年海洋公園哈囉喂仲有人去？

Why not?

大把人去啦 感受氣氛

搵替身？

搵人係OP 門口貼大字報日日提住啲Mk玩家

密室殺人事件

少不免血流成河，生靈塗炭

頭七嗰日去
瞓番嗰舊棺木

真鬼屋 可以加價了

員工驚到仆街就真

喺鬼屋門口
RIP

有D唔敢去

會唔會直情閂呢間館呢

坐咗幾多年

好多人排緊 轉身就睇到呢個post

轉頭咪搵番
而家人地鬼屋真係有鬼

迪迪尼好拿拿林又隊林一件唔係個場真係鬼影都冇隻

繼續做宣傳算唔算涼薄？

呢間唔係活埋凶間 係殭屍深㙇 好似係

海洋公園一定有排賠 哥個鬼屋應該直接封唔敢再開

迪x尼有攪萬聖節？

海狗公園仆利了
我唔敢再玩哈囉喂

賠錢唔係問題
不過我係家人一定要海洋公園盡一切力量令死者復活⋯⋯

不嬲有

海洋公園最大股東好似係政府，政府賠錢又係納稅人埋單

個event都未正式開始就搞單咁既野出黎

條肥西咁難得有人要

hello, i want to play a game

其實係咪關個下太力，佢又未訓低哂，搞到扑到個頭？

唔拆留返仲有噱頭

影唔影響地皮價格

係喎自膠

如果個員工關個下太大力

拍中左條友

成件事就好睇

應該會封左個part啦

等睇驗屍報告
BTW RIP

原來舊年換左人 自膠
新果個Ceo係哈囉喂搞手 多數拆館保平安

試玩包場就咁大劑

直接改做sir滑梯囉

好耐以前中一個陣去玩op 鬼屋, 有間主題好似診所定醫院, 行到咁上下有個踎係到扮鬼既阿叔拎針筒吉我屎忽, 仲要追住黎吉

死左人實賠撚死海洋公園
成間鬼屋報置左咁耐 即刻報銷
仲要貼埋比死者家人

笑到抖唔到氣

係香港最多咪幾十萬 就算係幾百萬都唔會貼死啦

海洋公園為宣傳可以去到幾盡

迪士尼呀 醒目仔

死者同行女友人在醫院助查。(張開裕攝)

死左一個，再死一個嘅機會係好低架~

有保險架⋯⋯

有名你港豬 仲多人去tim呀

無線報話係比個機動棺材撞中頭死左

好撚慘 開開心心去玩點知一去無回頭
重要得21歲 Rip

點樣撞中

棺材木板？職員誤殺？

human sacrifice

下一位坐既棺材

好撚賤

你話我積口德都係咁話，人哋開開心心去玩點知走咗個真係好慘，笑少次人啦

唔怪之得要死 撞死好過砸死

係咪佢跌左落去之後唔郁
上面以為無人，照接制俾下一個棺材落，點知落個時打中佢個頭？

死於不幸
rip

點撞，啲棺木 高速轉換？

女友人啫，定你本身冇女仔frd……

入咗棺材就無再岀過黎

咁都抽水好仆街

口德餘額不足

牡丹花

《活埋凶間》以歐洲中世紀巫毒的活埋生葬為題，遊人將各自躺在一個棺木內，並分別滑落至下層迷宮內。各人均會被滑落至不同的位置作為起點，然後在四通八達的並佈滿嘩鬼及機關的迷宮內尋找出口，可能會在途中與友人重逢，或需要獨自走完全程，並有可能被困良久，未能找到出口。

本身個遊戲都好恐怖吓

塊版斜落去畀你sir落去ja ma
邊有轉棺材

撞到邊度而死

好彩冇人約唔洗去真鬼屋

活埋凶間
頭頭碰著黑？一於嘗試神秘部落巫師的轉運大法，不過先要將你封棺活埋﹗大難不死的你，趕快逃出岩石迷宮的奪命陷阱，小心恐怖怨靈隨時出現捉你做替死鬼，否則真係做鬼都唔靈…

如果之後再死人都幾恐怖

減口德都係咁話
呢間鬼屋話重過300磅唔畀玩
所以女友人冇份玩?

會唔會就係因為女友人玩完，坐爛個機關

估唔到屠龍勇士既生命都咁脆弱

年年都話無氣氛，今年掂啦有真鬼

應該賠死海洋公園
點解咁多正評？

現場有幾多個棺材？ 個棺材係唔係有路軌？ 即係一個人滑落之後，拉番個棺材上黎再滑？

哇...度稿條友

鬼屋真係有鬼

西多士真係有屎

咁寫果陣邊估到鬼屋真係會死人

個description 寫到好寒

無玩過
佢sir左落去之後無郁過先比人發現死左

八個，只係訓好，塊板慢慢斜(好似搖搖板咁)，滑得好慢，兩秒都冇就完，冇路軌

之前咪有個巴打成日係到純研究

好似唔係依度 係掉公仔果度

員工mode: 回魂夜果晚會唔會多左同事

所以估佢會唔會斜個下嚇親彈咗起身撞頭
本身工作人員教晒雙手交叉擺心口既動作唔好郁就冇事

死者係咪香港人先？

Tvb 話準備離開果陣比另一個落緊黎既撞傷頭

主題公園支那化

預言家

消息指佢滑完落去起身，指示係行左，條友行錯右，另不副落嚟就撞瓜咗，算唔算抵死？

係蝗就請小鳳姐

其實海洋公園已經係服務支那人既地方
佢仲要去其實都係自己攞黎

呢個時間哈囉喂鬼屋係包場先玩得 多數冇蝗

我諗住係死個鄰國人咋
出去熱門見到話係港男 真心sad左

所以話 真係有禁忌
農曆7月都係尊重下D「朋友仔」

廣告黎

嚇我唔到

Btw
Rip

不安

有怪莫怪 冇咩野搵樓主好了

海洋公園今次真係收得皮
以後唔好旨意再搞哈囉喂

行錯方向會有危險嘅話一定要有措施防止人行錯，呢part個人係要自己行，驚得濟乜都做得出

哥你老母咩

咁都出得意外 梗係op 既問題啦

最慘係班員工，焗住做，我諗唔止頭七，成個event都驚到震
做鬼屋臨關門要入去巡一次，點巡...

行錯左右會死嘅話個設計都幾有問題

聽過有朋友講過話係鬼屋真係見過鬼
話同朋友有次去鬼屋數到8個燈籠 同個朋友一齊數到真係8個
但之後睇poster之類發現得7個

賠到仆街

嘩，咁牙煙點過到安全測試？

賠幾多錢

好恐怖 今日老母先問我去唔去

今年農曆七月好似好多死於非命

我屌你咩 咁都算見到鬼？

好恐怖...

即係本身海洋公園冇一個防止遊客行錯方向/保護行錯方向嘅機制啦

唔係成個棺材滑 係你訓入去果塊板會突然向下跌滑你落下一層

新聞煲得勁 停埋都唔定

入面摸住水晶骷髏個女仔幾靚女

單向門都冇

你唔洗驚 入到去你分唔到真定假

貨真價實嘅鬼屋

個班抄飛嘅hihi今次仲唔仆街

唔會行錯 一落去就有個傻佬吹你行芋方向

真係好柒
用an機仲大大聲屌人垃圾

犯人

個場景都幾金田一

尋日有去，棺材有四個副

其實係上面係棺材咁樣，拍埋就有機關瀡個人落去，一秒都冇就完，自後再自己行

睇完新聞都唔明咩野事

咁真係抵死啦，有條友企嚮到叫你行左係行右，除非工作人員up錯

琴日行行下朋友唔舒服我行返轉頭開到啲暗門 跟住見到啲鬼我同佢地講朋友唔舒服想暈 佢地都唔理 淨係指下前面叫我地繼續行 之後果啲仲繼續嚇我地 完全唔理我地話有人頭暈

孟加拉效應炸，一齊記錯，或者臨時加多個得唔得😑

個演員仲叫我快啲行 仲訓係度做乜

【16:55】機電署發言人就海洋公園發生的意外事故，已派員到場了解情況。
【16:50】消息指事發時男事主躺在活埋凶間的一個棺木內，由第二層滑落至下層，之後起身離開卻向右行錯路，被另一副滑落的棺木擊中。
【16:25】園方將「活埋凶間」鬼屋關閉。

有冇機會係隔離成副棺材意外脫離飛落下層？

則係有另一條友壓死佢

馬尼拉呀屌你

回魂夜當晚少不免血流成河 生靈塗炭

落到去分開 唔會同另一個棺材直接見到

唔會有工作人員/路牌/欄杆防止遊客行錯路架咩

帶定朱古力同保鮮紙

見鬼勿O嘴

唔明咩事 琴日我跌入另一層 之後得一條路 無見到有分叉路

下⋯咁單野真係好離奇⋯

園方本身design個game
應該有諗過玩家走錯方向會唔會出事

有架，可能趕唔切

我尋日唔知要起身，訓左係度等人嚇我，點知成分鐘都冇人黎，有條女叫我起身行

果間「活埋空間」都有人死咗

On9

應該係佢走咗去另一個棺材跌落黎果條路 則係佢向後行 而唔係好似正常人咁向前繼續行

金田一鬼屋殺人事件

棺材木重撚死喎

頂我同你一樣 以為訓係度嚇我 點知訓左勁耐

成分鐘 我都以為要繼續訓因為佢叫我地一路要交叉手放心口唔好亂郁 但落去幾秒就有個男人叫我仲唔行做乜

依個咪係

到時實成日見到

佢d fd就慘
玩無耐就得再玩
要去醫院

但條友唔跟指示行錯，咪可能推開暗門奶嘢

但海洋公園唔係有果啲出事既不負責既條文？上年玩其中一個好似有類似條文

我尋日先玩完，咁岩抽中左我訓棺材。諗起都驚....

老細 ：呀明你唔好嚇到d 客咁盡嘅，人地黎玩尋開心姐。
員工 ：吓，我成晚肚痛係廁所喎

[black]R I P[/black]

但係向後行係咩玩法唔通真係神推鬼擁

痴線 咁其實佢究竟去左邊

簡單講 每個棺材跌落去之後位置都唔同但如果正路向前行會去返條主路繼續冒險 則係八個棺材分叉連接去一條主路 目的令玩家同朋友分開行 不過其實唔驚 琴日前面成堆細路入去

搞到唔敢去

係咪佢返轉頭諗住等朋友呀？
不過其實係點打中佢個頭架？

吓要抽架咩 個個都要訓喎

鬼掩眼

爬文啦屌你

柯南

可能佢R爆頭都想唔明點行
就聽下邊到有聲
姨....嗰度有聲啵
過去睇下先

個棺係滑梯滑落地面嚟定去到尾段凌空跌落嚟咖 滑落地面最多撞斷腳

Op今年halloween係咁先

係咪條女果副

滑落 仲要好順咁滑 完全唔會痛

滑梯黎

重量級

十月都未到 就玩撚猿

係咪走錯另一副個位
個邊塊版咁啱拍落去
再加埋sir落去條友既重量

究竟係點 有冇玩過既人解釋下？
點諗都係撞腳，點解會變爆頭

追post

因為咁先解釋到點解條女話係佢害咗佢

佢迫佢玩

琴日玩完呢個仲覺得op有新意
點知就出事

如果係 條女有無責任要咩上身？

好金田一feel

有冇圖解

相入面個條女？ 咁就唔關塊板事喇

變左真鬼屋

問題係點解走錯方向就爆頭死

恐懼鬥室真人版咩

又想推個波俾政府

如果係佢自己唔根指示 海洋公園係咪無責任？
如果以後要玩既人先簽生死狀 係咪就無責任？

最不安應該係負責緊個part 既員工

全程無jig saw

咁係邊個走錯方向?
又話個男人走錯
又話個女人害左佢 ...

【17:30】消息指，男事主與友人在一樓玩遊戲時，由1樓坐降棺玩滑梯到地下，到達地下後疑因出錯放向，故被另一下降棺材夾中頭近頸部位置 ，昏迷送院後死亡。醫生初步思疑死者因夾中頸部，窒息致死。

【17:20】海洋公園召開記者會交代事件，指男事主進入「活埋凶間」5分鐘後，被發現於後勤設施昏迷，送院後不治。意外原因仍有待調查，園方對事件感到非常悲痛，即時通知機電署及關閉景點，會配合政府部門調查，已聯絡張的家人提供協助。

其實冇棺木呢樣野，因為棺木下面係滑梯機關(平變斜)

似係條仔行左去隔離滑梯底，上面唔知開機關，條滑梯拍爆佢個頭

賠死op

要睇致命果野到底涉唔涉及人為操作錯誤
eg op有無測試係參加者行錯路既情況下 會唔會係操作上有潛在危險

50萬都未必有啦
人命

點會冇責任，遊戲設計得差，風險管理設計得差，應該要防止參加既人有可以行錯方向既機會

其實大把人唔識分左右
潛在風險海洋公園應該要sense 到

真係抵撚死

咪係， 又唔係老美

應該有閉路電視架喎

咪係 行錯方向會比機關整死係恐怖片情節黎
乜撚野design 啊

鬼屋係要咁先刺激

呢度香港 唔係美國
美國賠幾千萬啦

行錯就死呢d 叫陷阱，做咩九上邊條傻九

都唔明喎
佢係地下爬？
定係比另一副棺車跌左佢再夾爆頭？

你話有封住攔住就話姐
冇呢d係鬼屋行錯真係唔奇
由其係個男仔係驚到要人迫既

今次op應該走唔甩

8月。

應該要做到開頭只可向前行/去唔到附近既滑梯位，即係應該要有網或者板做分隔

行錯去另一副棺個位
塊版咁啱拍落去

危險既地方點都要有警告字眼或者分隔，否則園方點都有責任。

有人要孭鑊了

唔同位sir落同一條路走
唔小心咪會轉錯入人地副棺個位

之後應該會有都市傳聞

會唔會就係去錯女友人瞓嗰個棺個位
一sir落去就見到個fd畀人夾實
所以咁內疚

唔洗你分 唔會有人講左定右因為有人趕你行

實有

咁如果有人闖入輕鐵路軌死咗又點？
個男嘅要死可以點？

我以前跟個個師父話海洋公園好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

死者女友人陪同送院， 獲悉死訊後痛哭：「係我唔啱，我好唔捨得佢。」

話說大前年去玩op鬼屋
有間係行行下分開你同啲同伴
然後會關道鐵閘來隔開你地
咁佢太突然關門 我都未過到道閘後面
隻鬼將道閘一野車左落我個頭到
腫左3日

有冇概念圖無去過唔係好明 即係點樣機關？

其實行錯唔係應該撞落腳？
點解會夾到頸？另一條路高好多+凌空？
完全想像唔到
好似死神來了咁

有無勇者去挑戰

the truth is out there

標準係個機器達標姐
你點用點分開d人唔比佢地行到有危險地方應該係op責任

利申鳩估

sir落去既高度唔高
佢認錯做要行既路既話
有機會彎低身行
咁就真係一野拍頭

最猛先黎玩鬼屋

如果op 真係將責任射落emsd 到 真係好無恥
又唔係機械故障都可以嘈

手機劣畫

下面個層行到人，當2米高

輕鐵路軌圍欄同警告字眼好足架喎
不過，係，就算係行人衝出黎先，
個司機都會被告不小心駕駛，
因為行人有優先權
但果d係交通意外

呢單野可能係設計有問題
正路機器底部係唔入得既

即係個機關會突然開就有塊板由上面拍落嚟俾人sur落去？
我以為真係2層完全分隔上下

又睇得明喎 ching ho ball

咁on9?
下面冇野圍？
一落成副官材咁落？
如果係個肥婆sir落咁死真係

咁樣突然拍落嚟又冇遮冇擋咁危險

但應該唔會黑到睇唔到前面掘頭路掛

而家唔係玩跳傘、跳崖哩d高危活動
只係玩鬼屋，行錯路會死人的話，責任一定係園方到

明晒
如果黑媽媽真係行錯唔出奇…

咁如果op 冇警告字眼就一定要負責啦

肥西累人

有玩過rpg 都知掘頭路都會去睇下

加埋肥婆既衝擊力

光源不足有警告字眼都冇用

機動遊戲唔係高危活動？一定有存在危險

咩想像唔到 滑落下一層地下
則係上層棺木會係你頭頂跌塊板落黎滑條友落黎 果度高過一個人

明曬，即係本身唔係條滑梯
係個棺材底會甩
sir人落去
點解隔離行到過去架

好撚難想像香港既海洋公園會發生咁既事～因爲玩鬼屋死人

可能個棺下面有 個男仔就係靠近去睇 所以奶野

咁講即係園方問題，趕人行既話正常都會去玩呢個「迷宮」，正常人都係諗行錯路會比演員嚇咁大把，無諗過係致命機關

睇返新聞係話係後勤區發現佢昏迷
而後勤區係指技工維修機器既方式
咁會唔會係，左右兩個棺木一前一後咁放，
即係兩個棺木係去兩個唔同既迷宮入口，
事主既迷宮係左邊開始，佢一向右行，就入左另一副棺木既底部?

睇完巴士幅圖即刻明晒
正常都應該有個欄圍一圍
一係搵條友企定喺個落點帶人走
無嘅話真係一定出事㗎喎

唔洗彎身
sir 落黎條走廊黎 似正常走廊企直唔會掂到頂

好似大陸接左手

七月，可能個男仔睇錯嘢以為嗰邊係exit....

鬼屋

迪士尼真係多謝個青年，佢死一死op 應該無人去

刺激D先好玩

神推鬼掩

而家又話喺staff only 嘅地方見到喎

睇完張圖我都覺就算今日冇事遲早都係死

你以為啦

我都覺 好似8號風球要行山 要追風！
不知幾刺激 更加有意思

唔係咁 跌落去係掘頭路sir 落去後後面係行唔到 只有向前行

講佢轉入人地個棺個高度

卓頭廣告黎

我想玩嗰個遊戲喎

根本依單野係設計問題+海洋公園嚴重疏忽

假如由第二層下滑棺材至第一層後, 無人企起係第一層確定使用者離開正確路線就滑第二副棺材落第一層既話, 就代表有極大的潛在危險, 就算有路牌或者指示提醒使用者行去正確方向離開, 都不能排除責任, 因為鬼屋陰暗的地方可以令人不能留意到路牌或者指示

條友應該簽咗生死狀 啲家屬賺咗唔少錢

海洋公園鬼屋殺人事件

一轉錯就去左第二副棺材既底部
成個設計好危險

睇怕設計條友冇撚諗過呢個問題

唔出奇 我玩城寨行行下有度門虛掩 一開原來係鬼屋出面黎 之後我關返繼續行

正常佢就得一條路走
佢一轉錯咪出事

但每副棺材sir落去個位都係一樣環境？

如果係 ，咁未免太恐怖
神推鬼掩

都係一樣 人咁高

我玩嗰個乜鳩鬼屋17
爬爬下冇路出推開咗上面塊版畀我見到係機房

op咁容易俾人睇到後台都幾廢

今日啲意外都咁恐怖

鬼屋殺人事件

我爬爬下前面條友特然唔見咗 本身靠捉佢隻鞋黎感覺點爬
仲有佢杯野飲好難飲 但沖野飲果個黠解係普通op 職員

當係同盛智文報仇
佢之前比海洋公園踢走左

玩到咁出事真係慘,
個設計邊度出品?

齋睇圖咁好明顯係海洋公園設計個迷宮同final check 個個有問題喎
咁都可以俾個人亂咁行行去危險位？
以前玩過都係第一條路跟住行同埋未至於一d光都無咁架喎，呢個應該係首要條件呀化

全部一樣衫 你應該分唔到佢係咩職員

唔係話口德撚
但點解咁多人讚好

補充：我女朋友話feel到個機關分2層，應該頭一半係咁，尾只係瀡滑梯，如果直接行入人地出口應該冇事

有冇人玩過 個環境係點

全部有著costume
但沖野飲條友著橙衫

死盲撚就咪撚去玩鬼屋啦

沖野飲果個唔同講野果班喎 無化妝

好地地一副棺材做咩要玩SIR滑梯

追下post

除左扮鬼 ，帶住鬼既人同高層 全公園職員應該都橙衫

其實全黑果間鬼屋幾有意思等你感受盲人既覺 因為行徻下有車響鞍

金田一事件

佢話中間夾住咗
咁下一個人瀡嗰陣應該車咗埋去個頭到喎

玩17 其實好on9 會成隊人拉出去室外 出面啲人實恥笑

屌你你睇清楚先鳩up啦
滑乜撚野棺材呀仲
都話係個底彈開咯
唔係成個飛落下一層呀天才兒童

如果咁樣夾著條頸都幾恐怖

佢蒙眼帶你入去鬼屋17仲似啦
一路行一路諗如果變咗盲俠既話生活都幾大獲

或者園方想慳皮減咗 d 分隔措施

咁又唔係 因為我眼鏡頂開咗睇到下面

行錯既人都有責任⋯⋯

有冇人去過可以講講棺材既排列方法?
以新聞內容黎睇，似乎每個棺材都通向唔同既迷宮入口，姐係事主落到下一層後，有可能完全唔知右邊可能係另一個棺木既落點?

消息指，死者當時躺在一個仿製棺木內，由一樓降落下層，懷疑仿製棺木去錯方向，被另一個仿製棺木從上壓下撃中頭部近頸位置，之後昏迷。

你傻撚左？

一字排開 全部sir完就轉右一條路走

睇左咁多頁都係唔知個棺材點壓死人

咁係你問題姐

你園方有冇足夠指示先?
你唔比指示我我撚知行錯路

家陣佢屋企咩，又暗 又驚 又唔識路

即係兩個棺木炒埋一齊

問題黎啦 訓入棺材果陣會有塊野畀你訓果塊野會同你一齊sir 落去下層 咁果塊野邊個執

話賠死海洋公園個d訓醒未

究竟金田一邊一集係講鬼屋殺人事件？

有無巴打知

絕對無講錯
過份偏坦受害人其實只是製造唔公平，例如以下呢單，仲離譜過改判「政治犯」入獄。

律政司上訴得直 貨車司機撞斃輪椅婦改判監8個月 (12:58)

六旬貨車司機在交通燈轉燈起步開車時，恰遇一名坐輪椅的八旬婦正橫過馬路，途人及其他司機即時揮手、大叫及響按，但司機不以為意繼續前行，終輾爆老婦頭顱奪命。司機承認危險駕駛導致他人死亡罪，原審法官認為司機或誤會他人響按的意思，及相信他專注路況，遂輕判240小時社會服務令、停牌5年。律政司認為刑期過輕今向上訴庭提出覆核，上訴庭批准申請，改判被告入獄8個月。

下年op有新主題鬼屋
有哂背景一定好正
今次賠幾多，下年一次過返本

咁點解全黑果個唔係? 黑到咩都睇唔到要自己伸手摸 17 果個都有人拉你行啦 差咁遠

下年迫爆人

好慘呀

Now呢個描述同上面巴打講好唔同

好睇園方有冇足夠既指引同警告
有冇做足分隔
但係咁昏暗既環境要警告其實好難

行錯路就會死 好得人驚

個消息流料
每副棺都係separate system
唔會去錯方向

入面有結界

你邊撚度畢業?
咁ON9?
兩樣根本唔同事件都拉埋一齊來講

其實依家間間新聞報既都唔同
一時又話撼死 一時又話夾死

兩個都係既
可能我玩咗17先
加上行咁鬼耐咁悶又掛住踩過界d劇情
全黑靠摸個度一直驚緊有人嚇先冇諗其他野

咁樣一單嘢，就說明點解社會越來越管得嚴啦。怕小朋友整親，所以戶外遊樂場越來越少滑梯⋯⋯

青山畢業

now on999

屌你老母 你現實一定無朋友

我都係
但海狗公園想卸膊真係
點都有責任

死人點都有責任啦

美帝律師
不成功不收費

我第一都係玩17 但太快完 同埋見完master 無啦啦去按電制唔知做乜

個單嘢係個老婆婆胡亂過馬路，司機就算有錯，我個人認為都唔應該坐監。楊振權率領既上訴庭真係專橫到呢⋯⋯

係美帝大把律師上門求你啦

以後無halloween

所以香港不搞美國個套
禁止包攬訴訟還是有一定道理
當然是否應該嚴苛對待包攬訴訟者則另當別論

唔知個場點樣
唔明點死
點解行錯路會死
佢行返入個滑梯？

睇完上面啲圖, 邊個咁聰明設計出黎 政府又會批

有真鬼屋玩

你條低賤物種投完胎先好同人討論啦

美國有得包攬訴訟架鄉下仔

想學野,包攬訴訟有咩壞處?

大英帝國留落來
好多國家廢除左
但係香港仲未廢除

用下腦啦

應該係冇足夠人手清場
上邊又趕住放人

CCTVB

重點個設計應該要下面有個擋版?
唔關有冇人清埸事

無人想死人
但如果下下都唔錯得
咁大家匿係屋企打機嘛得
不做不錯不會死⋯⋯

賠死保險公司就真

on仔

yahooooooo

on 9仔

佢D屋企人拎來死就啱架啦

有幾on 9?
你知唔知而家出面有D兒童遊樂場連滑梯都無！

係呀你可以話我撈埋來講
但你要明白坐房既人既心態。
少做少錯，玩得唔開心唔係錯
但一旦有意外甚至死人，設計師分分鐘會上身
家散人亡前途盡毀

你係坐房會點揀？梗係整D無咁易瀨嘢既遊戲
甚至照dup第二個場既遊戲啦

Yahoo真係中伏

有無保險？
海洋公園實比人告硬+Claim爆

留名跟進

如果死者屋企人信道教要道士返去招魂，啲員工見到真係超大壓力。

吳辛X: 我地搵到死者家屬訪問，請問你而家心情點呢?
家屬: .....
吳辛X: 你自己有冇玩過呢個鬼屋呢?
家屬:..
吳辛X: 會唔會覺得好邪呀?

係咪公司包場？知唔知邊間公司？

幸

仲邊有mood玩

呢個咪牌係新聞部架喎
東張西望嗰隻款唔同

而且有線都啱啱有去現場直播

on9
而家搞出人命呀
海洋公園同emsd一樣要負責

太古

依加佢幫政府吹緊風
第日有乜人命傷亡都可以推晒落受害人

屌你，雖然好撚缺德，但你句嘢搞到我笑咗

係咪個後生仔自己衰on9

琴日玩 我好快就玩完 覺得其他好玩d
點知今日竟然有人出事
Rip

海洋公園咁大手筆

我已經幻想到係點
個男仔去左另一個機關下邊
上邊個員工唔知開機關 之後有個人Sir落嚟
機關個邊位壓住左個男仔

成個肥婆壓落黎

岩岩海狗開記招話係入錯維修室先會撞到頭 乜依啲員工地方唔會鎖門既咩？

定話有人唔記得鎖門搞到人入錯地方 ？

仲衰 維修室咁易撞死人

有人畫圖終於明白晒

屌姐係點 好多版本

點度有得睇記招

危險駕駛導致他人死亡罪 呢條罪 有時係太過harsh
即係如果有人衝出馬路自殺 都會入司機數
呢d野有時真係冇得避

但海洋公園單野唔同
機動遊戲設計者同營運方係有責任要做風險評估避免任何意外發生
即係要有清晰指示出路方向
有圍欄避免遊客誤闖危險地區
有工作人員睇水 避免遊客走錯路

幫海洋公園卸責，最後變成無人孭鑊

如果入左後勤區就仲仆街
點解會咁易入到去

後勤區唔係應該有明確指示話比人聽係後勤區咩

Design 唔洗孭飛
又加價 又多大陸佬

唔係唔搵人祭旗麻?

講危險 機動遊戲感覺危險多十倍
點估到會死係個鬼屋度
我張企業飛都唔知要唔要好

直頭應該冇鎖匙入唔到

後勸區既意思係個滑梯後面既空間??
之前係咪話機器sur錯左方向一開始去左後勤區??

利申睇完圖9up

點解可以行到去機關位咁危險

金田一少年之Sir滑梯殺人事件

係咪真
有無link

海洋公園演藝節目總監歐陽綺華表示，「活埋凶間」是一個滑梯設施，男事主當時昏迷在工作人員進行維修的地方。她強調，涉事鬼屋由專業的工程師負責製作，設計圖則亦通過機電署審核，已經申領了相關牌照，機電署人員在設施啟用前亦有派人到場進行測試，園方做足所需的安全措施。

Source:

海馬公園咁多機動遊戲都冇出過事
反而呢d on9鬼屋

好明顯係海洋公園梳忽喎
第一次去玩鬼知咩

個記招好垃圾
乜柒都唔肯講

題外話 有無人覺得海狗有d鬼屋太黑指示又唔清晰
上次入左一間黑到仆街 又無指示係咁撞牆

打機咁，行錯就game over

我諗起mr.bean有套電影係厭機動遊戲唔夠刺激入去控制室較勁d

喂 ，你唔好戇鳩鳩咁啦

海狗開始放風屈係條友行錯路死

咁仲撚大獲

engine 佬用屎忽諗嘢

行錯路就去死

5條大路通陰間

笑撚死
咁多年都係出過呢單野

馬路咁多交通意外 死人仲多啦
唔見你地識敬馬路而遠之！？

真心on9

估撚到實缷膊 好仆街

又唔係既 呢啲真係避得就避啦

影頭一轉去錄影廠
歐x權：今次海洋公園發生傷亡意外的確好難過，希望死者家人可以重新振作。不過換個角度諗，今次死者能夠死係棺材裡面，連襝葬費都慳返，都可以話係不幸中之大幸呀

生靈塗炭

偉大航道

壓死佢果位
快d出黎講幾句

睇到呢到已經知道明顯係設計有問題
正常玩家會玩玩下行入後勤設施？
調反轉諗如果咁啱係個員工經過咪撞死個員工？
即係啲員工本身做野嘅地方都唔安全？
個遊戲開前無人去試玩佢所有嘅可能性？

堪輿學家區仲德博士表示，雖然農曆7月15日「鬼節」結束不久，但農曆7月未過，有部分鬼魂可能未返回「鬼門關」。鬼魂會依附陰森地方，在風水學上稱為「呼形喝象」，如墓穴、棺材等是最陰靈喜歡住居的地方。人們去「鬼屋」玩樂，即是騷擾鬼魂，當鬼魂不高興，產生報復心，找東西扑人。他續指事主21歲，有可能屬鼠，而今年是雞年，屬鼠、雞、狗、兔及馬都是犯太歲，流年不利。這些生肖的人，最好不要接觸棺材，亦不要去陰森的地方，盡量去陽氣重的地方比較安全。人們亦可以佛牌、觀音、太歲符護身。
區解釋，農曆7月完結後，鬼魂便返回鬼門關。他建議樂園請高僧、道士在現場做法事超渡，請鬼魂離開，平息怒氣。

「哈囉喂全日祭」

咪佢條女囉

就算係行錯路，都係海洋公園責任啦，邊有可能玩遊戲，行錯就要死

如果後勤地方係會死咁危險, 根本唔應該可以俾人行錯..... 如分隔/門上鎖, 最少有警鐘.....

呢間鬼屋本身個玩法令人好易行錯路
又冇啲指示去比人跟
結果搞到出意外

即係個 system 有 bug

下年唔洗請pt扮鬼啦 直接開放即場捉鬼

又出嚟抽水

明明最大責任係海洋公園 點解會有人話邊個叫佢行錯路
風險管理差 請埋啲MK
有一年成班人去玩 4個女
走戈陣都同樣講屎忽同波都俾員工摸到
但因為太驚想快啲行完 所以冇出聲
事後同返海洋公園反映
問我地認唔認到人
個撚個花晒妝又黑 點撚樣認
最後都係不了了之

係條友戇鳩鳩咁樣 有指示提佢行咗偏偏要行右

閉路電視又係佢地睇 講乜都得架啦

等睇蘋果動先明確個死法

喺鬼屋入面行錯路就死咁都幾有問題

你on99吓話
行錯就要死？而家玩緊真人版SAW?

冇員工 望實 已經有問題

今年之前去鬼屋既都係傻鳩白去

OP：係個玩家有錯 VS 家屬：個遊戲本身有問題

係真相永遠只有一個定成日拎爺爺名義較飛個人係佢隔離

條友實係有第六感，第一次去嘅黑暗環境都知邊度有危險

條友係咪on9我唔知，淨係知你係弱智仔

( Show Blocked User - 香港賭魔 )

好驚有日唔小心死左會比連登仔恥笑

有案例？

有無人義海價收飛

又會比海洋公園諗到用真鬼屋都有既

"出咩事都唔洗賠".....簽左生死狀都未必得啦.....

2014年8月27日 (三)
【本報訊】萬聖節臨近，海洋公園今年破天「慌」設限制級終極鬼屋「H14」，遊客困在密室，須完成各種驚慄任務，包括伸手入血水或頭髮堆等才能逃出生天，玩家須年滿十六歲，進入鬼屋前要先量血、簽生死狀和填寫問卷，園方亦有救傷隊候命。公園又設以多啦A夢為題的鬼屋，吸引家庭客，料可吸引逾九十萬人次。

今年應該都類似

除咗食飯啃死同電腦櫈爆炸死之外，諗唔到班門口都唔敢出嘅keyboard fighter 會點死

呢個要咩？

高ling 今年買廣告就出事
唔通

I want to play a game

要h14果個先要

電腦開得太耐 過熱短路引致火災 點知門口都唔識開 走唔切 俾煙焗死左/燒死左

條友如果真係行錯路
都證明咗係海洋公園遊戲有 bug
或者員工訓練不足令遊客誤闖禁區

唔聽指示真係會死

遲下海洋公園又有新鬼故

設施有問題=op 有問題
唔好話咩入到去op唔使負責
咁都唔使既話op叫佢仇人入去再殺恐佢都唔使負責？

會有致命危險既地方點解會因為行錯就入到去……冇封住都應該欄住啦麻

稍為有獨立思考都唔會覺得園方唔使負責

我都係去多啦A夢果間算啦

玩過 唔撚恐怖 係要核突d係面包蟲到拎野

今年哈囉喂全日祭，11個萬聖景點，給你12種攪鬼體驗﹗超激嚇主打包括《恐懼鬥室》血腥電影主題鬼屋，同埋將你生葬活埋的死後之旅

官網寫明

其實就算係正式生死狀都唔代表op可以免責

今年真係saw丫

入面無人扮saw

不嬲saw入面條友都係用機關殺人

一語成讖

符合商品說明條例
良心企業

OP唔係無責任，而係唔應該負100%的責任

一直覺得OP 萬聖節唔得人驚 仲好普通
仲希望有朝一日香港既鬼屋可以有進步
睇怕今次件事 我諗海洋公園既萬聖節 因為安全變得無聊

BTW 睇新聞 OP擺明想賴落工程師 同 機電署 好反感。

豬頭人有幾隻 係出面我問佢可唔可影張相佢唔理我

仲有醫院醫生有冇盡全力救人？我知咁講實被狂插，但個阿媽咁傷心，係咪應該救耐D？

//44歲洪姓男子去年底住院時，因為心、肺、腎多重器官衰竭心跳中止，經醫療團隊花費半小時搶救仍無效，醫師原本要放棄，但病患的母親及太太一直在床邊呼喚他且祈禱，沒想到竟然發生奇蹟，他的脈搏又出現微弱跳動，醫護人員積極搶救，在他心跳停止1小時後，又將洪先生從鬼門關前拉回來！//

證明到佢設計本身有問題 簽乜撚都免唔到責啦 生死狀大晒咩

689

CPR半個鐘標準嚟
救耐d唔洗做下個呀
台仔野睇壞腦

曾與女友已影拍下婚紗相......1999

就係應該加長CPR囉！
兩個鐘起碼！

就結婚，咁就去咗，rip

好多間鬼屋都有員工門/秘道
以前都會好奇想行
佢冇警告 周圍黑媽媽點知前面有乜

30分鐘已經打左十支強心針
救唔返就救唔返
做一個CPR四五個醫療人員
兩個鐘你食撚懵左？

女友自責應該係因為女友拉佢去一齊玩所以先覺得自己害死佢。
如果真係佢跌落黎責斷男友條頸，應該嚇到癡左線，唔只喊咁簡單。

多數係俾啲唔想繼續玩嘅人提早走嘅通道嚟

人命關天，人命無價，叫個班非緊急病人等一兩日囉！

器官衰竭就話有機會救啫
後腦/頸骨受重擊好難

就算唔好奇，前面都有巴打話向鬼屋到見到暗門開左。
根本件事就係員工冇手尾冇鎖好門、園方冇檢查好個通道有冇鎖好同埋有冇做好隔離措施。
好心OP出左事就拿拿聲關哂D鬼屋，全面檢討安全措施先再重開啦 依家仲係咁宣傳，攞景定贈興

咁你依啲又搵黎拗
員工鬼知你"醒目"到咁咩
你依個邏輯講岩又死 講唔岩又死

問題應該係：係玩家"有可能"亂行既情況下（無論係on9還是自作聰），係咪仲可以確保一切
安全？

而家又有說法話窒息⋯⋯

攰死全team

做晒study半個鐘就半個鐘
你點嘈都係半個鐘
你到時都只會係半個鐘

咁有D人會有預設醫療指示⋯⋯

但你見到個阿媽咁慘，點都應該繼續救，直至家屬放手⋯⋯

醫生護士救護？

睇到個鬼屋叫『活埋空間』，個心有啲寒

2個鐘?CPR人手架
你不如整個自動既用鎚仔打心口2個鐘囉

不如救撚到佢化骨先停手？

醫院standard 係半個鐘

其實有LUCAS
不過講兩個鐘條友on9嚟

//儘管CPR（心肺復蘇急救術）在電視肥皂劇里總是能夠實現奇跡般的生命逆轉，但是醫療界的傳統意見認為，如果CPR實施超過20分鐘還沒起效，那麼再努力也是在做無用功了。因為有部分醫生認為，延長CPR時間對病人大腦會有明顯損害，病人的生還幾率遠低於死亡幾率。

不過，美國費城兒童醫院（The Children's Hospital of Philadelphia）的最新研究顯示，無論被搶救對象是成人還是兒童，延長CPR時間對搶救生命都有正面幫助。

費城兒童醫院的兩項研究都發現，搶救人員在實施CPR時應該至少堅持25分鐘，甚至延長至35分鐘以上則更好。//

急症室係的確有機自動搓
但半個鐘係標準

總之設計機關個人係唔應該容許玩家有機會接觸任何危險，唔係話個玩家亂行就唔係你責任

你直接拎份journal出嚟

真係等睇有d人講話佢玩個時都試過行錯入去,好彩無事咁

曲線哂自己有女

無啦啦彈出黎引人屌,想轉移目標?

大多你兩個鐘
五個鐘

戇鳩

又即係咁，台灣就真係咁樣
所以成日有醫生批評呢類「無效急救」

當然唔排除有D家屬唔放手係立心不良
（例如救得番可以繼續拎病人筆退休年金）

但見到好似呢位中大生既阿媽
我真係寧願要無效既急救
一來可能有奇蹟
自古成功在嘗試

再說就算真無效
見到家屬咁慘
係咪都真係可以搓耐D，俾一個希望家屬
至少時間耐左家屬自會平伏，應該會放手

醫生不只救病人，也間接救緊家屬

當然，如果有大災難，就未必可以搓兩三個鐘啦⋯⋯

機電署：死者進入非遊人進入機械操作區 被機件擊中

海洋公園發生奪命事故，一名21歲張姓男遊人，下午約2時被發現於「活埋凶間」鬼屋後勤設施內昏迷，送院後證實不治。機電工程署表示，相信死者進入了非遊人進入的機械操作區，被機件擊中，又指涉事機動滑梯高約2.5米，事件不涉機件故障。
相關報道：【多圖】死者被發現鬼屋後勤設施昏迷 「活埋凶間」已關閉
海洋公園下午表示，死者被發現昏迷時，身處一般只有工作人員維修時才會進入的後勤設施。機電署指相信死者是在機械操作區，被機件擊中。
海洋公園較早時見記者交代事件，但拒絕回應涉事滑梯的長度及高度等資料，只表示鬼屋圖則經註冊工程師及機電署審批測試，並獲機電署許可及當局批出臨時娛樂牌照，又稱設施沒有損毀。機電署指涉事的機動滑梯屬機動遊戲機，滑梯長約4.5米、高約2.5米，該機使用前曾經由獨立檢測員作全面測試，並於前日（14日）獲機電署發出的機動遊戲機許可證。
機電署表示，已命令海洋公園停止該機動遊戲的操作，至署方批准後方可重新開放該機動遊戲予公眾人士使用。機電署對今次事故表示難過，對死者家屬致以深切慰問，並指會配合警方調查。

抵死 瓜多兩件死港男無咩唔好

你邊度人?

人就得咁多
如果已經有研究指出半個鐘無效仲有機會既係基本上無可能
咁個個都五個鐘
咁你唔係緊急果d 等三日都睇唔到你啦

有D人真係肯放手

亦真係有預設醫療指示
有事唔好盲目急救

分流左唔係緊急既話根本應該過主睇私家啦！

公立醫院同私家既分別係
私家可以唔睇你，公立來者不拒

D非緊急病人有本事嘛等三日甚至三個禮拜囉！

新聞話女友冇入去玩

冇人講得上面條友講野好九唔搭八咩?

成個POST FOCUS就咁就俾佢引導左去

咁即係op疏忽令客人誤入

一早 block左

港聞
【死亡哈囉喂】孝順仔考入中大盼苦讀養家 死者母：我想要返個仔

* 海洋公園哈囉喂鬼屋發生罕見的棺材板殺人奪命意外，死者家人傷心欲絕，其母向記者哭訴：「我想要返個仔」。21歲死者張朝傑，早上11時開開心心的離家到鬼屋遊玩，誰料踏上死亡之旅。死者父母自小離異，他在單親家庭長大，兩兄弟跟母親同住，靠綜援生活，苦讀至今年考入中文大學。他的父母訴說，朝傑是個「乖仔」，為人孝順，一直希望讀多點書，將來找到好工作養活母親。

男死者生前與女友恩愛，曾拍攝婚紗照。(互聯網)

賠幾多都冇用，我想要返個仔
死者張朝傑母親

朝傑與女友十分甜蜜。(互聯網)
女友曾向職員尋人對方懶理
事發時，張朝傑的女友在鬼屋外，久久未見他出來，曾向職員要尋找男友。不過，張母引述朝傑女朋友指，當時職員愛理不理、態度很差，不讓同行的朋友入內，他的女友指，如果早點發現，朝傑或許有救。
張朝傑被棺材木板壓中，頸部通紅、臉色發紫。其母表示，海洋公園指要最快一周才會查出事件成因，她說：「賠幾多都冇用，我想要返個仔」。21歲的朝傑，自小父母離異，兩兄弟跟母親生活，靠綜援生活。小時候，張家兩兄弟被安排進入家舍，他的父母都指，朝傑讀書成績好。
朝傑18歲後，勸媽媽回家跟父親團聚，父母終於和好，但一家四口的快樂日子不多，朝傑剛考上中大，就。另父指細仔有輕度弱智，仍然在學，現時一家四口同住。

女朋友在醫院了解事件，傷心不已。(黃偉民攝)
街坊眼中，張朝傑是一名肥仔，街坊嚴婆婆指，張家兩兄弟都性格沉默及肥胖，死者為長子，據知張父非常愛錫兩子，經常買零食給愛兒，而嚴婆婆記得曾在晨運時撞到死者，亦向他說笑指：「你咁肥要減下肥，當時死者回答指係呀，我都知呀，會減啦！亦沒因被人笑肥而生氣」。
鄰居何太表示死者與父母弟弟，一家四口搬入約15年，當時與張家一同搬入，「由細睇到佢大」。另一名住隔離的鄰居楊太指，約一個多小時前，聽到隔離屋張太放聲大哭，哭訴：「啱啱先交完大學學費」，之後離家趕赴醫院。

OP 班友好似有責任
有客人見唔對路都沒諗辦法

事主身世好慘

OP 今日急急澄清 DESIGN 同 組裝 由機電署審核，但隻字不提點解俾人入到機械操作區, 可能已經有責任

(Hi 記者朋友 )

好慘真係, 明明可以避免

R.I.P

蠢撚就無計啦

海洋公園好ball

又曾又已

應該賠幾萬至十幾萬左右/
用盡方法證明係工人疏忽
而工人係外判 甩晒身

【21:00】死者在單親家庭長大，與胞弟及母同住，靠綜援生活，今年考入中文大學。他與同行女友早情訂終身，曾拍婚紗照。死者遺體晚上舁送殮房。

【20:45】機電署表示，「活埋凶間」於9月14日獲發機動遊戲機許可證，經了解相信今日死者進入了非遊人進入的機械操作區，被機件擊中，事故並不涉及機件故障。 該署已命令海洋公園停止該機動遊戲的操作。

玩埋D低B野，連命都冇埋，仲要21歲仔

wow咁容易行左去非遊人進入機械區

呢啲野實係整定
咁辛苦考到大學咁就去左

repeat左幾年

男人係弱智d 抵死
唔玩就無事

21歲影左結婚相

2-3 年
考2-3 次DSE入

即係佢以為 個迷宮要搵路行 除咗本身條大路
可能推開咗啲 維修門 或者 間隔門 入咗去禁區

救唔到自己frd

自己男朋友

琴晚都有去玩 一開始落到去真係好似有兩條路咁
之後我就問左問隻鬼行邊條 佢指左我行左邊
如果自己行錯左就

唉 rip

頭七叫d演員點算

回魂夜可以拍續集了

數下數下多左個演員

你好彩識問人

醫生係做技術上既救，心理咨詢去搵醫院社工啦
得佢一個要救咩，更何況唔係唔救係救唔到

對唔住巴打 手快噤錯咗

OP晏就好似想推去機電工程處度咁
機電工程處好快就話機件冇問題
咁事主能夠輕易進入機械區域
明顯就係OP疏忽

同埋間屋講明入面係迷宮，入迷宮試下相反方向有幾奇

整定

有調查報告咪知道咩事，依家拗都冇乜意思

事主rip

咁樣責到條頸唔死都變植物人
佢死到算好彩，唔好彩就真係攤向病床幾十年生不如死咁

agger

真相唔會公布

海馬公園一定賴機電工程署，機電一定賴死者自己行錯

內部調查不會公開

見到新聞話係女友有飛叫佢一齊去，所以佢都覺得係自己害死條仔，佢冇叫條仔去就應該冇事

唔撚嚇得咪撚入啦

好過係度斷鳩估

我6個人入去得2個人訓，其他都係行

法律上你覺得認可咩

你好彩問著嗰個係人

海洋公園執7左佢啦 搞出人命

仆街

一條人命值得幾百萬,香港

點解有人可以用車死阿婆個例子黎講，完全係兩樣野

咁易入到機械操作區? 如果有左右兩邊走又冇提示真係
咁大個人應該會揾提示 有巴打玩過都問下隻鬼啦

話op有責任嗰班人其實咪又係擔心如果自己去玩出左事冇人賠
講真咁大個人去玩就自己負返責任，唔好一出事就賴人
要公道啲睇每一方有幾大責任，責任唔係零和遊戲，唔係死責責任0，op責任100
你咁叻自己整間100%安全嘅鬼屋出黎玩囉
點解之前咁多人玩完都冇事，輪到你就有事？
之前塵暴單野高登仔仲笑去玩嗰啲抵死，呢單

利申：唔玩鬼屋

會唔會人手失當，唔夠職員俾提示？

點解之前咁多人搭飛機都冇事，但輪到某d 乘客就有事撞機空難呢？

上面有人話有指示方向，但會唔會有人不依指示？

點解之前咁多唔同既鬼屋玩完都冇事，輪到海洋公園就有事？

我覺得啲職員冇手尾 可能冇鎖好啲門 俾提示戈隻鬼又冇阻止佢

公道！

不依指示既風險就要死
咁海洋公園都有責任啦

設計果個都唔用腦求鳩其

上面都有巴打話瞓左向棺材幾分鐘先有員工叫佢行，應該係人手唔夠要一個員工去哂咁多個棺材到叫人行。樓上D巴打聽唔到指示但好彩俾一開頭個staf fake左佢地一直瞓冇郁到。如果佢地唔好彩撞正冇員工即刻叫佢地行左，又冇記著一直瞓唔好郁，分分鐘今日死既係佢地。

咁睇根本一直都有漏洞，只係之前咁好彩無意外發生

加下個結構係點 點樣滑落去 因咩事有木板
木板係機既程序設定 定係意外飛脫
所有野都未知 好難定斷
但係作為一個遊戲 都應該盡可能避免玩家有太多既操作權

其實真係抵死
尤其係on99個d死港男

你係咪俾港男飛咗果d 死肥婆？搞到心理唔平衡

以前做過美帝樂園鬼屋 嗰種普通鬼屋賓客都好難摸到去backstage/機房 個啲位仲會有人mon實

就算係緊急出口都會有人睇住 唔會俾啲散仔睇

海馬公園話事主行入去我真係唔係幾信

我訓完落到去全程都係自己一個
但個fd話佢地3個一齊行

一隻臭鳩腐皮

um...佢嚇完我又企係度 唔問佢都唔識行了

咁易俾d 客去到機房都危險啦，容咩易搞亂d 機動遊戲操作

俾著我我都會行

即係有人入左個老虎籠被咬死，動物園要負全部責任？

起你底都知你係一條鐘意煽風點火既八婆

正常應該係要放個人係後台睇著

港豬邏輯真係好奇怪而且思想無賴。
呢獲明顯係海洋公園責任。
做人有返d良知好，唔洗下下嘩眾取寵去突出自己有幾咁與別不同。

喊到成塊面紅晒 一定勁傷心冇啦啦冇咗個朋友

呢個類比會唔會低質左

臭鳩港男起底死全家

依個世界真係多癲婆，又無同情心又冷血

咁佢明知嗰度有老虎都入去就抵啦，但第一次玩又點知嗰度冇阻著嘅位係咁危險啊 除非佢係爆鎖入去啫

算啦 佢地覺得你玩得鬼屋就預咗死

入去籠個人係知道死既風險，但仍然繼續入去，而家係玩鬼屋迷宮呀

上得連登冷血好正常
口德分+10

屌，我係絲都睇你唔過眼

唔係話海洋公園完全無責任，而是話海洋公園要負全責也是推卸責任！

海狗公園嗰種鬼屋玩咁大 危險位一定會做好準備 至少有幾十個camera射住

佢話行錯路我就唔信啦

(有怪莫怪 )

老虎籠都會有圍欄圍住，又有警告又有人看守，遊客唔會咁易行左入去，你要有意圖專登衝入老虎籠囉，至會被咬死

今次事件，所謂機房，海洋公園有冇派人看守 同有冇足夠既警告，好值得商確。同埋事主係無心之失玩玩吓迷宮行錯路，先去左機房。

明顯海洋公園好有責任

今次海狗起碼衰3/4樣野
1. 員工冇關好後台門/ 園方冇好好分隔遊樂範圍同員工操作範圍
2. 人手不足：事主一落地下嗰刻幾乎可以肯定係冇staff指示佢。事主聽到行左冇理由會行右，如果佢擅自行右d staff都會叫佢行番岩。
3. 冇好好即時監察鬼屋內實況：女友話等左五分鐘都唔見個男仔所以搵職員幫手，但職員hea佢，即係個男仔起碼傷左五分鐘都冇海狗職員知。鬼屋唔係應該有cctv影住既咩？就當佢係員工範圍冇cctv，咁保安見到有人偏離活動範圍唔係應該搵員工去搵佢咩？定係根本冇cctv/ 極少cctv? 咁下次個個向鬼屋殺人都得啦屌

嘩 絲呀好勁
趁機認自己係絲咩居心

唔聽指示就要負主要責任啦！

camera阻到個人入去？

咪係 邊個會知果度係機房，又有危險呀

已block上面個兩條on 9仔

你一尾針對港男呢樣野又有咩居心？

佢嗰啲機房正路會有人/員工企係度

唔排除人為因素嘅

人地唔聽指示，唔小心行錯姐，職員係咪有責任提醒返抆住佢。你去玩過山車，如果著拖鞋 或者扣唔岩安全帶，職員都會循例check 吓 同提醒返你扣好安全帶同除拖鞋啦。

有cam冇可能有個人入錯後台起碼五分鐘都冇人知
一係冇裝cam一係就冇人即時check
冇人睇實咁裝黎托柒

如果行錯路，受害者就應該負主要責任

否則人人都可以咁樣不負責任，也是沒有公義可言。就好似行人亂過馬路被車死，司機係唔係都要坐監，咁樣對生者公平咩？

之前有掃盲post講過, 有d網軍(唔知係咪5毛)專搞呢d男女問題玩分化

好心你地咪覆D on9仔啦，直block咪算。
佢地目的咪又係博人屌、乞膠，膠都費事俾佢地。

連登d強姦post九成都屈鳩女人點睇 所以成個連登都有網軍 只準自己鬧係雞係公廁 唔準人地反駁

行錯路要負責任？鬼屋黑麻麻 睇唔到路 根本就係有路就行。
我都試過唔小心行錯左入control area. 唔通我死左又係抵撚死 唔關OP事？

補充：唔係話OP乜都唔駛做唔駛賠，而係唔應該要OP不分青紅皂白地食哂。

希望海狗公園真係俾個真正原因出黎
願死者安息

琴晚仲諗住約朋友去玩 依加唔敢去

真.真真真萬聖節

呢樣要睇海洋公園本身做既指示夠唔夠清晰

但就呢件事上 海洋公園未做好分隔措施
比遊客容易入去危險範圍都死

行人亂過馬路 既前提係
香港有交通規則立法，有警察執法，政府同學校由細到大都會教亂過馬路咁係好危險，同會有警察捉。

有交通燈，斑馬線，紅燈等等做警告。

而d 人亂過馬路係起已知潛在風險同已知警告下，都仲要有意識有意圖咁亂過馬路，咁佢出事係好應該自己負責任。

但依件事上，一. 死者或者遊客根本唔知道依間鬼屋既潛在風險係行錯路會去錯機房，機房好危險，同會撞死，有死亡風險。死者同玩家根本唔知道潛在風險，海洋公園亦未必起機房有豎立足夠既警告。

二. 死者係起無意識下唔小心行錯路，唔知專登去機房

咁死者唔需要負責任囉，需要負責任既係海洋公園無足夠警告同人手，亦無做好風險管理。

鳩估係咁

咪撚理條on9啦

其實你咁樣反串屌番佢地，佢地都唔會覺得自己有問題。
香港其實同印度一樣架咋，爭在佢地只敢講唔敢真係去姦人，但見到有人被強姦都一樣係blame the victim。
但呢單野睇落死者都係尊重女方，所以你冇必要咁樣去踩人地。

似啦

咁個設計都幾搞笑，無野攔住另一邊

邊有錢結婚 影婚沙照

安息吧 rip

可能中間應該有一段路程唔會咁近

呢個項目都應該暫停
下年變凶宅 又有得玩

其實一個二個喺度分析op點樣有責任
而家家屬係咪出左黎話要點追究呢？
而家op係咪宣布左唔承擔責任呢？
死者條女直頭自責話係佢帶死者去op累左佢添
咁係咪又輪到你地追究呢？

到時可能係無人敢玩

俾鬼迷

行錯唔係海狗責任咩？
海狗有責任確保遊人唔會入錯危險地方

咁你覺得海洋公園要唔要賠償/負責?
賠幾錢先合理?

點睇都係設計有問題啦
聽錯指令 左右不分就要死

宜家好想去玩下

人鬼兩不分

佢行錯路入左staff zone。所以被機關整到
假設如果唔係佢行錯
係staff自己入左去?咁個staff又會死

正常應該有個工作人員指示離開
可能咁岩果時工作人員走左去

咁你又唔好咁講~追責係防止下一次意外發生，如果下一次發生係你度或你身邊親人到時你就唔會屌人追究，公眾言論可以迫到海狗園下次做多一步防止意外發生既

咁岩走左去，已經人為失當啦，真空咗

咪撚再係到刷存在感啦八婆
你要講麻煩出去感情台搵個班日日開post叫春嘅人講
呢到明顯討論緊個意外點發生
你係到港男前港男後做乜撚野姐
佢死左你有錢分咩

樓上話行錯路就要自己負責果d知唔知咩係duty of care

公眾輿論壓力某程度好有用

你有冇睇海狗個記招架？一出事就射個波去機電到，而唔係了解左事主點死先
如果了解/承認事主係死於園方疏忽，佢地就唔會拉機電落水啦癡線，根本都唔係個棺材滑梯問題。

條友係咪海狗園SAFF 黎??屌人分析同討論

刷你老母臭西

唔追究咁第日再有咩意外點算
On9仔

論點呢？剩係識鬧人？

除非吹到入館前須知寫明隨意行錯就要死, 咁咪得囉

透有可能唔關op事

出事從來唔會有人承認責任, 一來會breach insurance policy, 二來承認責任等如同人講我任你拎天價賠償, 因為人命係"無價", 記招一句承認責任絕對可以賠幾千萬或以上, 老西都踢個波落機電度先啦, 每一間公司處理liability都係咁, 就算私底下和解都唔會承認責任

如果日本發生, 管理層一字排開90度鞠躬致歉先啦

香港人就係狗

所謂duty of care就係無公義囉!

明顯係OP責任啦

擺入牌寫"工作人員通道"都好過咩都冇

家屬無出嚟話要追究就唔可以討論？
op無宣布洗唔洗承擔責任就唔可以討論？
討論區唔討論社會發生嘅事要嚟做咩？
用你個死人腦諗下啦

乜鳩公義啊 知你有第六感喇，第一次去一個黑暗嘅迷宮都識邊個位有危險冇危險喇

咁如果下個玩家又行右咪死多個，擺明園方當初設計有問題。

咁多小學雞話行錯路
佢果時點分啱錯路，請指教

根本香港人同大陸人冇分別
成日笑大陸民智未開，香港有事起上嚟又係啲公司卸責，其他人食花生話出事嗰個抵死，你睇呢個post大把

話明玩迷宮點分岩錯路？連登仔個個有第六感？

要睇番實際環境
宜家相都無幅 好難講邊個錯

無追post 有無員工解釋過其實個意外係點

戇撚柒鳩
唔認程況下致歉方法大撚把啦
有心無心, 一眼睇得到

唔好以為你先學過crsis management

唔會話死者抵死，但個人認為今次他的確要負主要責任

至於樓上的改善建議，如果亡羊補牢令其他遊客更安全係好事，但唔應該咁而要OP食哂囉！

無足夠指示下 佢要負咩責任?

又無足夠既警告

話事主有責不是幸災樂禍
而是是其是非其非

有個人入左去個鬼屋冇啦啦俾野撞到個頭起碼幾分鐘都冇職員知，唔係海狗錯唔通塊棺材錯呀？

啱 唔可以乜都賴落海洋公園到

唔好理條傻佬啦，係到刷存在感

主要責任在於佢行錯路？你又點知當時好易分到行邊一邊先啱？

唔跟指示已經不對
除非佢聽聽話話跟足指示

你又知冇？你喺海水到做？

乜咁快公佈左件事的過程、因由？
係行錯去職員用地？環境係點？source?

睇新聞啦on9

問題係當時肯定有足夠指示比佢?

另一方面 點解海洋公園無做保護設計防止人經過可移動裝置下?

園方有責任確保同提醒參加者跟從指示，如果參加者唔跟，可以請離場

你坐過山車試吓唔扣安全帶 同著拖鞋，你睇吓佢俾唔俾你玩？

有既話佢點解會走到過去裝置移動範圍內?

你又知當時職員有俾指示？冇俾又點跟足？
事到如今仲話死者有錯既真係個腦裝屎，死者最錯就係以為香港唔似中國咁樣冇保障，原來香港都係一鳩樣咋。仲要明明園方有問題都可以有人blame the victim

話佢唔去OP就唔駛死啦不如

有無咁多小學雞呀屌
行錯就死 玩saw?
你機房果啲位本身就睇緊啲/整多啲notice
根本海狗公園整果下要預人會行錯路啦屌
屌 搵人守啲路有幾難呀

你咪on9啦 我點知佢點解會走到過去裝置移動範圍

重點黎啦
點解海洋公園會咁易比人走到入面可移動範圍入面
無板封咩家陣?
你仲係唔明既話你打返LOL算啦

班小學雞講到佢想自殺咁

錯左就係錯左
雖然人死了不應「鞭屍」
但不等於要對方食哂

其實OP講得出死者係行錯路先死已經隱含咗佢哋係無做好措施防止參加者行錯路
外判出去做咁OP自己就唔駛審核？
問下個官駛唔駛負責任囉

根本就係海洋公園冇做好足夠安全措施

有無人玩過呢個鬼屋，講下入面結構係點

設計有問題

海狗擺明想推卸責任啦
係咁話emsd 睇過 emsd check過 emsd approve

真係咁既話 好恐怖

但又有個版本話佢係入左機房死

咁死真係 好撚慘

好亂 究竟事實係點

同埋行錯路咁common嘅意外
你點都要有措施做好啦.......

兩個棺材中間個位咪當機件，海洋公園9up 話機房都得啦

on9
你睇咩新聞咁把閉呀？post 尼睇下？有晒過程 有證據？
講撚到你係現場咁
成班以為自己開死因聆訊？

爬文

點解可以咁on9塊板周圍冇嘢圍住

等report
照現時所有資料黎睇
同埋emsd開到聲機件無故障
有可能係為上操作錯誤/有員工唔跟指引做野

agger 未審先判 講到一定係op錯咁

以後唔駛再搞

張圖同01差唔多

咪係 行錯就要死 搵鬼去咩

又唔會咁誇張
最多咪少左機關類設備

搞出呢壇野 下年可能仲多人去玩

話海狗冇責任個啲係咪傻撚左

一句講哂
個玩家就算唔跟指示周圍走，都唔應該會有機關導致佢意外死亡，除非個玩家明知有危險，都要刻意闖入禁區/圍封範圍，都仲有價講

除非嗰度本身有鎖著，之後個死者爆鎖入去啦

果班友識條鐵咩
玩LOL比人打爆左咪上黎做下假膠發洩 樓上已經有個好例子

畫到好似側個身入去咁樣

係咪條友on99落咗去之後伸個頭去隔離

如果真係咁設計簡直ON撚9, 咁撚易就行錯去塊板下面, 門都冇一道

讚好海洋公園收皮

真係超on9 諗game條友真係唔用腦....

借前好多頁巴打幅圖加少少野

紅線右面係正常玩既人會到既地方，
左邊正常係入唔到既
但唔知點解藍色果到可能係暗門之類既野咁易畀死者推開，死者見到前面有舊野行埋去，跟住上面落塊板落黎

話說好似有新聞話夾死

會唔會係果舊野無成個人咁高，個死者好奇伸個頭望下後面有咩之後塊板落夾死

sorry for 1999

塊板落地果時咪夾死囉

巴打係果度做野?
呢d暗門應該無咁易比外來人開

但海狗話係機房黎
我估計應該每個棺材都唔同房，
個死者唔知點解行左去第二間房接棺材落地後面個位？

仲要係搵個女人出黎講
證明女人特別無責任心鐘意賴三賴四

個設計都白痴
要訓棺材
就算係道具 都唔老禮啦
邪到爆

咁都推到個波入女人到

唔係係跟呢個post前面話玩過既人既言論同其他網d人既說話推斷
前面幾頁有幾位巴絲都唔小心推開左暗門見到出面/機房可能真係好易推開入左去員工限定既地方？
好似有玩過既人話如果下面無野接住棺材個底就咁斜落黎，玩既人落左去唔會訓係塊到而係會畀下墮個力拋出去

真係唔知點解咁多人鐘意玩訓棺材

樓上有人講過佢地之前玩海狗鬼屋都見到有暗門開左，應該係有職員冇手尾冇鎖到個門所以就俾事主入到去

某d連登仔真係冷血冷上腦 竟然話個死者有責任 玩得鬼屋要預左
呢單好明顯係OP設計問題
第一：一開始冇安排一隻鬼guide住d人點樣行
第二：機房太易比外人入到 正常要拍卡先入到 或者要鎖死

條女都冇入去

有冇員工講下入面咩環境？
會唔會停左呢間等調查完先or停用？

唔記得係一年定兩年前係op玩, 啲職員好似係拋你入停屍間個啲雪櫃入面, 個位岩岩好fit到一個人
自問都大膽, 入到個雪櫃真係好驚, 有種以後都出唔翻去嘅感覺
Btw, 死者rip

死者張朝杰(21歲)，與胞弟及父母同住黃大仙彩雲邨。他們一家經濟拮据，只靠父親做兼職侍應，母親則是泰國人，患有糖尿病及眼疾，加上行動不便，領取綜援過活，而胞弟則屬智障。雖然家中經濟環境不好，阿杰仍然發憤苦讀，今年9月升讀中文大學機械工程學系。
客觀D睇，有冇機會係佢見到門冇閂好，見係機械野走入去睇？
但海馬都要檢討點解冇鎖門

忍唔住出聲,叫得迷宮行錯路有幾反常阿,你起得個迷宮就預有人行錯路,有人行錯路,結果死埋仲唔關海洋公園事

你覺得讀工程d 人真係好鐘意研究工程？

更加清楚果度有幾危險啦

你見到有暗門你唔會想去睇?

你冇興趣讀黎做咩？

越睇越燥 點撚解死者要有責任?
佢一早知有可能會死?
你食菠蘿包食到釘 會唔會怪自己先? 你一早知佢會有釘啊?
成班智障扮到有文有理
唔怪得地鐵越黎越差
重加價你地都覺得正常
因為邊個叫你搭地鐵

賺錢

唉個男仔死得好慘
海狗公園真係責無旁貸

夠分咪讀

Saw

人地係你個場死一定係你賠足

應該唔係咁，咁樣唔會導致塊板唔識郁而要職員落去睇，相反似係棺材底同木板夾住條頸機會大 d

農曆七月玩訓棺材

但蘋果幅圖係咁

點玩都有個譜啦，玩訓棺材
邊撚個諗岀黎架
依家又唔係做法事換命

係迷宮遊戲走錯方向
係玩果個既錯
原來真係有人離地到咁

但呢幅圖明顯唔係機房，同埋前面玩過既巴絲話有人趕你起身快d走應該行唔到返轉頭

另一位巴打既圖
綠線會畀員工趕走，
黃線就符合去左員工限定地方個講法

會間屋都有cam,應該會有鏡頭影到,點解唔公開？

吹你個條友其實已經係另一個世界既人

蘋果幅圖係成個棺材滑落去，但上面就話剩係個底放落去，變成滑梯
玩過既人可唔可以講下邊樣先岩？

成個棺材斜落去 腳嗰個位係布黎 一斜就成個人sir落去
利申 睇蘋果動

玩鬼屋係唔包心臟病發死果d
依家係比塊野整死點會冇責任

無得滑落後向後行

立法會議員郭家麒指事故罕見和不幸，若不涉機械操作問題，極可能涉及園方疏忽，因鬼屋環境黑暗，機關處處，海洋公園有責任安排足夠人手管理，確保安全，今次事故園方責無旁貸。

Agree

唉真係好撚慘

其實如果未經許可入左限制區域既同時
海狗冇足夠保護措施去阻止 就構成疏忽
隨非咁啱cctv壞左 我諗入面應該有cctv 限制區域

海洋公園班人事部高層有何解釋? 小圈子走後門請一班垃圾返黎而家點收科?

話就話配合調查 可能私了

我覺得啲棺材唔係咁樣並排咁樣出
因為我一到底果陣, 基本上只係見到一條出路, 唔覺有其他路可以行
然後係鬼屋一直行, 行到某個位見到個FD係後面走出黎
我初初唔知係FD黎 (驚到唔敢望 笑) 仲以後啲鬼係後面追住我
咁即係話有啲棺材入口係响鬼屋中途插入, 而唔係全部同一個位入

如果咁既話, 所謂既"行錯路"就好可能係"我遇到朋友"果個分叉位...
但果陣我係唔覺果度有條路的

如果係某個staff行開咗, 冇帶路, 搞到玩家亂走, 嗰條友頭七一定淆到仆行

其實呢單野會點結尾 ?
當係誤殺定死於不幸 ?

又一個事後孔明 香港攪到咁就係有你哩啲港豬支持大財團 指示唔夠 有人行錯反而係死者責任?
幾10個天眼又點?實有人mon實?而家園方指示唔夠 危險位又唔封住 係人都入得 唔係個肥仔做左爛頭卒 實有人行錯路出事啦 你慶幸你冇去玩 唔係a1就係你個柒頭啦 死返入你老母個閪啦

海狗個Facebook 潛撚哂水連個聲明都冇
正一仆街

屌佢驚影響到Halloween入場人次啊
全年最吸金位點可以受影響

見到上面某啲回覆，真係明白點解華人條命同權益保障永遠都賤過鬼佬

見到間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB，真系明白點解香港人潛意識大一統同唔配有民主

蘋果東方又柒出香港，人哋係ive啊

1000